中方：奉勸美方停止干涉新疆事務 否則必將自食惡果

就美國眾議院通過《2019年維吾爾人權政策法案》，國家民族事務委員會表示，予以堅決反對和強烈譴責。

委員會表示，美方執意通過所謂法案，對中國內政的粗暴干涉，對國際準則的公然踐踏，所謂法案罔顧事實、顛倒黑白，充斥對中國治疆政策的偏見、抹殺新疆各項發展成就、無視新疆各族群眾的真實感受，再次暴露美國國會毫無底線的雙重標準和虛偽醜陋的霸權邏輯。

委員會指出，新疆自古以來就是中國領土不可分割的一部分，新疆事務純屬內政，決不允許任何外部勢力干預，又說美國一些政客對「三股勢力」在新疆製造的暴行視而不見，對受到暴恐威脅的新疆各族人民的人身安全毫不關心，如今卻企圖通過所謂「人權法案」為「三股勢力」撐腰打氣，充分暴露美國一些政客和反華勢力妄圖借所謂「新疆問題」，遏制、分裂中國的險惡用心。

委員會強調，中方不惹事，但也決不怕事，奉勸美國立即停止干涉中國內政、停止干涉新疆事務，否則必將自食惡果。

閱

耿爽模擬器

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

我真係好撚驚呀.gif

又同一句

好悶啊屌

爽：又copy and paste 咁就呃36蚊人仔一日

真定假嫁？
你班撚樣玩個模擬器玩到我精神分裂

哦

佢哋用晒啲詞語喇

新彊都自古以來

一於唔俾美國軍艦泊新彊

唔係有條link以為又係模擬器

真

口交

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

後果自負

仲以為又係模擬器

邊個寫架，同一份稿用咁多次

係咪又要制裁邊間NGO

已經分唔到係唔係模擬器岀

亮劍啦屌

中方：奉勸美方停止干涉新疆事務 否則必將自食惡果
中方：奉勸美方停止干涉香港事務 否則必將自食惡果
中方：奉勸美方停止干涉南海事務 否則必將自食惡果
中方：奉勸美方停止干涉台灣事務 否則必將自食惡果

耿爽模擬器出嘅
乜咁似呀

d人樣同你支那人完全唔同種都可以自古以來

侵侵：有惡果食未？等左好耐

樓主放左Link架。

中方就這一問題已多次表明立場：與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地只會讓廣大中國人民進一步認清麥當勞的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。中國政府和中國人民堅決反對麥當勞與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地的行為，中方已就此向麥當勞提出嚴正交涉和強烈抗議。中方強烈敦促麥當勞不得與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對麥當勞與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地，已就此向麥當勞提出了嚴正交涉。麥當勞如果與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地，不僅將損害中方利益，損害中國和麥當勞關係，也將嚴重損害麥當勞自身的利益。

麥當勞如果一意孤行，堅持與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地，最終必將搬起石頭砸自己的腳。麥當勞與Hershey's 合作推出脆皮朱古力新地是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告麥當勞，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。麥當勞的圖謀註定失敗。

中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸麥當勞不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由麥當勞承擔。希望麥當勞個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。麥當勞有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。麥當勞的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。

中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。麥當勞自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。麥當勞試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！我要告訴麥當勞一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下麥當勞自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。

古到幾時

到處辣火頭係不惹事

又後果自負大佬呀爽哥你有無新意㗎

全盛時期美國自食幾多惡果？

模擬器？

好悶，出兵夏威夷未

後果自負，後果自負。

自古以來=建国以來

屌你老母，美國踩撚到上心口勒，亮劍啦！起麻驅逐美國領使斷邦交啦。

+1

等睇反制措施

口交最勁

弱智共撚

軍艦無得泊港啦

食惡果唔好咩?

其實外交部都係靠個模擬器交功課
係你班友識法又要破法 搞串哂個party

自食惡果
有無人中？

模擬器一定係官方程式黎

自食花生先啦

東突厥無碼頭點算

聽到厭
接被軍講左咁耐都冇出過
同流浮山200刀手樣成為都市傳說

超鍾意
一定好爽

快啲出唔驚喇甴近平

自食惡果BINGO

亮劍未

係咪會收返熊貓

播返之前d片咪得囉，嘥時間搞哩搞路

係咪用耿爽模擬器整㗎

已經分唔到係咪真

支持亮劍
但把劍亮到未？

耿爽：請保持關注，該來的早晚會來！

我開頭都以為模擬器

狼來了

" 無聲狗, 咬死人 ”

等加稅啦，咁多爹

恥夾模擬器

古疆

把劍呢⋯⋯

喂點呀 人權法一過你班支那狗就係咁吠 吠撚夠未呀 好撚嘈呀

紙老虎嘈完未？

自己食屎？

驚了

面皮厚過地殼

冇搬石頭

又要度反制

幾時先上菜呀

熊貓表示

詞窮外交部
支那外交部真喺識字就做得

其實個惡果係有幾難食

虛偽醜陋的霸權

耿爽：

我們此前已多次作出迴應：通過《2019年維吾爾人權政策法案》只會讓廣大中國人民進一步認清美國眾議院的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。中國政府和中國人民堅決反對美國眾議院通過《2019年維吾爾人權政策法案》的行為，中方已就此向美國眾議院提出嚴正交涉和強烈抗議。中方強烈敦促美國眾議院不得通過《2019年維吾爾人權政策法案》，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對美國眾議院通過《2019年維吾爾人權政策法案》，已就此向美國眾議院提出了嚴正交涉。美國眾議院如果通過《2019年維吾爾人權政策法案》，不僅將損害中方利益，損害中國和美國眾議院關係，也將嚴重損害美國眾議院自身的利益。

美國眾議院如果一意孤行，堅持通過《2019年維吾爾人權政策法案》，最終必將搬起石頭砸自己的腳。美國眾議院通過《2019年維吾爾人權政策法案》是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告美國眾議院，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。美國眾議院的圖謀註定失敗。

中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸美國眾議院不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國眾議院承擔。希望美國眾議院個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。

唔俾美國外交護照入新疆
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

今次又收幾多隻熊貓

垃圾口交部

越睇呢啲post越開心

中方不惹事，但也決不怕事

點解每次睇都係差不多

又聽到悶

怨婦支那

好悶呀 打啦

真假難分

加油

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

建支70週年囉

叫得做[新][疆]又點撚樣自古以來

又食...

記者：美國通過《2019年維吾爾人權政策法案》，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此嚴正聲明：我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。美國的圖謀註定失敗。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。

我們奉勸美國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由美國承擔。希望美國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。美國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。

我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。美國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

利申用模擬器gen出嚟

後果自負！

自古以來???
歷史老師教體育的?

將香港變做新疆 又一篇

又copy and paste

新疆鬼係自古以來咩

新疆啲人根本完全唔係你啲仆街支那種，但又要迫人要做你支那人，慘

終國幾時拍套白宮淪陷支那版俾小粉紅意淫下
打飛機就叻

從不侵略他國
只係吹水

搬起石頭

中方不惹事，但也決不怕事掉番轉就差唔多

好撚驚呀

厭到

有無咁多隻熊貓可以回收丫？

維吾爾人權政策法案
係大件事過香港人權法

直接攪中共官員

屌 同模擬器真係一撚樣

毫無底線的雙重標準和虛偽醜陋的霸權邏輯

支那等於無牙老虎
根本西方各國同亞洲啲國家聯手就可以滅撚左佢

+2

有無第二句

試左1次
记者：美國通過《2019年維吾爾人權政策法案》，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：通過《2019年維吾爾人權政策法案》只会让广大中国人民进一步认清美國的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国政府和中国人民坚决反对美國通過《2019年維吾爾人權政策法案》的行为，中方已就此向美國提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促美國不得通過《2019年維吾爾人權政策法案》，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

中方强烈谴责并坚决反对美國通過《2019年維吾爾人權政策法案》，已就此向美國提出了严正交涉。美國如果通過《2019年維吾爾人權政策法案》，不仅将损害中方利益，损害中国和美國关系，也将严重损害美國自身的利益。美國如果一意孤行，坚持通過《2019年維吾爾人權政策法案》，最终必将搬起石头砸自己的脚。

美國通過《2019年維吾爾人權政策法案》是搬起石头砸自己的脚。我们要正告美國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。美國的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

我们奉劝美國不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由美國承担。希望美國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。美國有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

美國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

歷史事實係：只要中央政權衰弱，新彊(西域)第一個脫離出去
漢朝係咁樣，唐朝都係咁樣

新疆自古以來就是中國領土不可分割的一部分
依啲說話都講得出我真係

係咪耿爽自己用返耿爽模擬器，揼篇文都費事

唔講我真係分唔到

中方都好唔得閒

好悶

訓左冇睇 又制裁左邊間NGO?

全世界都睇穿你

小紅粉：我們村投票通過美國加州獨立！真係唔知佢地係咪弱智

一睇標題就諗起

講咗咁耐，打未呀
好悶呀

呢個無得自古以來喎，新疆西藏好似係49年搶返黎架喎？

口交模擬器

又收返熊貓?

惡乜撚野果？奇異果🥝呀？

後果自負啲fd

你啱

聽到厭喇

Bingo,Bingo

twitter要人，澳洲做野啦，你地仲唔仆街

係咪得我一個懷疑係耿爽模擬器產生出來的?

只要將"香港"變為"新彊"
又可以玩多日
爽爽份工都幾易打

正想講

新疆自古以來就是中國領土不可分割的一部分

今次又有咩反制啊

yes sir

得啖笑 純粹靠嚇

惡果係...?

同模擬器9成似

copy and paste

後果自負!!

你地打啦，好悶呀

美國就係食過番尋味好味好味

全部都係套話，
無一句有實際意義

✅✅

好悶呀
肯打未呀

應該係用果部機gen出嚟

模擬器

夠喇，我已經分唔清到底係用耿爽模擬器整出黎定真係口交部既聲明，我好撚亂呀黎黎去去都係一樣

有無人計到美方前後食左幾多次惡果

一 L樣

口交部copy&paste

屌那星同佢果篇差唔多一模一樣

惡果可能係收左中國

新疆點樣自古以來呀

話到明新的彊土，左宗棠打返黎到而家二百年都無

用撚錯模擬器呀

屌 次次都係果幾句

夠疆未開波囉 紙老虎

推動

耿爽好忙
日日都唔爽

但係依家既新疆根本唔係完整既新疆，有一大忽俾俄佬食咗
所以都係果句，究竟中國想自到幾古？

自古以來係得咁多

唔好啊

要制裁埋果d紅色法官

好悶，以前個feel都算係有個mention，而家完全心諗浪費我人生嚟落comment

佢係得70年 係咪想迫死人

molamola, 以後冇得用wechat喇

美帝順眼好撚多點解香港唔係美國領地
屌

咁樣會激嬲共產黨

冇link 真係以為係模擬器不過有分別嗎

後果自負
講緊你呀強國

而家係美國警告中共
不要干預新疆事務

251警告 坦克警告

收多隻熊貓返支那
問你怕未

就美國眾議院通過《2019年維吾爾人權政策法案》，國家民族事務委員會表示，予以堅決反對和強烈譴責。

委員會表示，美方執意通過所謂法案，對中國內政的粗暴干涉，對國際準則的公然踐踏，所謂法案罔顧事實、顛倒黑白，充斥對中國治疆政策的偏見、抹殺新疆各項發展成就、無視新疆各族群眾的真實感受，再次暴露美國國會毫無底線的雙重標準和虛偽醜陋的霸權邏輯。

委員會指出，新疆自古以來就是中國領土不可分割的一部分，新疆事務純屬內政，決不允許任何外部勢力干預，又說美國一些政客對「三股勢力」在新疆製造的暴行視而不見，對受到暴恐威脅的新疆各族人民的人身安全毫不關心，如今卻企圖通過所謂「人權法案」為「三股勢力」撐腰打氣，充分暴露美國一些政客和反華勢力妄圖借所謂「新疆問題」，遏制、分裂中國的險惡用心。

委員會強調，中方不惹事，但也決不怕事，奉勸美國立即停止干涉中國內政、停止干涉新疆事務，否則必將自食惡果。

就來識背囉wor

又嚟自食惡果

無視新疆各族群眾的真實感受

虧佢講得出

笑死

點解呢個無人讚

歐洲自古以來都是中國領土

中國嗌交部緊鎖

又食

地球自古以來是中國領土

係咪用耿爽模擬器

上次熊貓，今次應該唔賣/收回新疆棉！
美國、你哋今次係唔係好驚呢！

又口交

日日都後果自負，產生邊際遞減效應。

即係咁，嘅然都爭你咁多，不如計埋一次過唔爭在。

爽：班香港暴徒連模擬器都整埋， 想扮工都唔得

大陸已經頂唔到幾耐

啱，先去收返北韓、俄羅斯，確認北方版圖完整性，壓軸再收返南北美洲！

打啦，好悶呀

都無咩分別啦

用咗模擬器？

絕對有理由相信口交部已經用模擬器 廢鳩事每次都作

開戰？

派美軍艦去新疆遊船河

快啲報復

XXX自古以來就是中國領土不可分割的一部分.....

屌你已經聽到識背

不嬲都無寫稿啦

連續譴責左幾多日？

係咪又要沒收熊貓熊貓知錯嫁喇 放過佢地啦

浸:支持曱甴平所以會簽署法案 吹咩

佢keyboard得Control, C同埋V

美國人權標準適用於全球

自食其力、後果自負、強烈譴責、堅決反對、強烈不滿，停止干涉、極度遺憾....（下刪200字）

其實係品葱班人寫

我反而想中共同伊斯蘭狗咬狗骨，後者比前者嘅邪惡程度不相伯仲

自古以來呢樣藉口並不能為法西斯反人類罪行帶來任何合法性.
北京自古以來夠係你咩豬奶,咁你可否見人就殺,坦克係咁碌, 甚至導彈射人群呢?

根本就唔淨係新疆
係全部維吾爾人, 只要有維吾爾人既地方就要保護
即係全中國邊個官員有份打壓維吾爾人, 就要受到制裁

幾時有華春螢版本?

人工咁底一餐得十二蚊,佢生存到咩

又嚟一夜52次郎呀？

做又36 唔做又36
支国傳統精神
阿爽拎多五毛都背叛共產主義精神

ok

收埋海洋公園隻熊貓啦喂!

就係百幾年黎都對支那太好，而家招至被咀炮轟

快啲第二波制裁。

幾時有Hong Kong We Connect Act

新疆自古以來就是中國領土不可分割的一部分

有冇讀撚過中史架吊你老母

人地好勤力嫁,日日周圍撩交哎

後果自負
唔好再迫我講多幾百次

中共近排出盡醜
次次比人搞都係得把口
外國估計都睇清哂原來得把口

又係後果自負？
自負左幾多次？

diu...出未呀射未呀!! 等咗好耐喇!

仲未出大絕 鄙視眼光

屌，連RTHK出新聞都用模擬器

有名你叫新疆都咁屈